（記錄）我對你嘅愛

DAY1 聽日就可以見到你好期待 我愛你麵包

..........

嗌我

......

係 你好可愛

唔好已讀不回

✔️✔️

你知唔知雖然我哋一句說話都冇講過
但係我每秒都會留意你

唔好成日留意我

你眼神好惡 但係我就係鍾意你呢一點

我不嬲善良

你係咪鍾意我

死心啦，我有女朋友架啦

笑乜嘢 你以前返學都係咁樣
不過我唔會你嘅後塵

係至好講

人若巴可唔可以教下我點樣溝女
點解你咁肥都溝到女？

你點知道我肥

都話起晒你底囉

你一定冇睇清楚

樓主day3？

唔使返學 要等返學先記錄到

Day3 發現自己其實冇望到 已經秒速變紅